[召集]有無巴絲出嚟分享下好耐以前比人性侵嘅經驗

唔洗開名，唔洗證據，暗示下就得，你隨便講下就有人幫你判案，零成本搞到人雞毛鴨血，唔洗負責任之餘，仲有一大班人出嚟支持你，贊你勇敢，當你偉人

襯宜家未有太多人自爆，上位都易啲，遲啲越嚟越多呢啲case就無咁多like，要爆就快

報警就無謂，上網分享最實際